無限通話plan

咩台都得 只需通話不用上網
請出招